去exhcange要defer

去荷蘭，橫跨sem2同sem3 其實值唔值

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

No problem la

唔抵

當年exchange一個sem要defer一年都照去，比我再揀會去full year exchange

interview有比人問過點解要咁晒自己時間都無後悔過，喺外國嗰種自由同體驗唔去過係唔會知道有幾好，同埋之後唔會再咁carefree

正解

可閪都去，人生流流長，defer個少少時間算係咩，機會錯過就冇

值

唉咩

去！
去完返黎冇後悔過

defer之嘛，好閒啫

有能力一定要去，除非你係死毒撚

當你65歲退休，你畢業之後要做成40年野，遲一年畢業，將來諗返轉頭真係好少事，你出黎做嘢根本無可能可以咁free，用一年時間體驗下世界

why not go? 除非你窮到pk

值，你問下自己係唔係真係咁逼不及待想早半年出黎做野？定係想多個機會見識下世界？